［求救］我老板同咗個確診人士嘅老公食飯

是咁的 我老細尋日返咗公司 發現啱啱尋日公佈確診個個人嘅家屬 就係上星期一齊食過飯 連同當日一齊食過枱當中幾個人都有上過嚟我公司
佢都諗住隔離下自己㗎啦
但佢都仲未肯安排清潔公司嚟公司做大清潔
其實最擔心係個冷氣糟
有咩計 在線等

一齊食飯死鳩緊
樓主RAP

認真答
樓主可以即刻打電話畀衛生署
篤你老細灰
畀哂佢聯絡資料同埋公司資料畀衛生署
因為同確診食過飯嘅通常都係算密切接觸者
係會畀衛生署強制的去隔離營隔離

不過個病中唔中招其實就好睇嗰日食飯究竟係食碟頭飯定叫小菜share咁
席間多唔多嘢講有無口沫橫飛
仲要如果無用公筷都死9緊

確診人士既家屬咋喎 都要死？

會唔會捉埋我隔離

去左報失先

同確診者既家屬食
家屬係未確診既

正路唔會

利申公司有同事中
只係得一齊食飯嗰堆要去隔離營
喺公司傾過偈派過利是嗰班都係自行喺屋企隔離就ok
當然如果你有concern想搵地方隔離都可以自行request入埋隔離營嘅
不過你唔係黑警唔會住到翠雅山房 而其他隔離營都幾垃圾 同埋會派去邊你都係衛生署出緊車通知你嗰時先知

家屬係同住定點先
同住通常都好易中你見之前啲新聞就知

穩陣啲可以確診前試篤一次
確診之後再篤一次

我都係諗住安慰下自己姐
同住嘅 應該都中架啦
篤兩鑊咁正

公司應該唔俾我哋自行喺屋企隔離
姐係個個家屬中咗招既話 我老細實俾人送佢隔離營啦

同住家屬8成都中

衛生署好廢架 要個確診者自己申報/有人自己申報先識搵個同確診食過飯嘅密切接觸者架

而盡力斷個傳播鏈算係社會責任嚟
你諗下如果你唔篤老細灰
佢話就話自行隔離但點知仲周圍走
隨時喺條街傳染到畀人
唔好話自己屋企人有機會中啦
就算係識嘅朋友中咗都唔開心啦

咪住先 聽講個家屬依家潛咗水

重點係個家屬未確診
我老細依家算喺確診者既密切接觸者嘅密切接觸者

好啦結論都係咁等確診先啦
至於個人嗰part就
做好衛生防護 喺公司都要戴足口罩
除/戴口罩前/掂自己眼鼻口之前一定要洗手/用咗酒精搓手液先

如果懷疑自己有事記得去轉狗屋報失先
不過港島區狗屋就唔好啦哩排高危

好人一世平安

有待跟進
有事去報失就一定㗎啦
三萬 thanks

RAP

唔會啦你唔算緊密接觸者
認真 快d叫佢去隔離 咪害人

冷氣系統理論上應該無事
因為之前好似話有香港醫院做過實驗
証明隻病毒唔係airborne

個家屬未中招 舉報唔到佢
藍屍最鐘意害人

樓主係唔係九龍灣返工？

堅唔堅

唔係 勿相認

信一半先
不過全面清潔一定要做既